老蘭 諾士佛台 Soho 要人

夠鐘食洋腸 屌番西

1/10

2/10

3/10

4/10

Pish

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

行先一步去食鬼妹喇

推

去老蘭

444444444444444

推，唔好同黑警係大街衝突
搵人掩護

毒撚一個到左出面勁多狗

酒吧無狗

推
尖沙咀唔好陣地啦

大館重狗

啱，入酒吧街，唔好同警犬陣地

好多有錢佬高層要人陪

食洋腸

1

Push

幫推
------

香港獨立 唯一出路

推！！！

pp

尖沙咀可轉
但lkf唔好 人數不及狗隻

而且有約100手足被截查

push

唔好同我爭

依加要去邊度

去你最近嘅酒吧區

Arena

黑警開的

超級重防,今晚唔好去

但證明LKf係春袋

彩虹戰衣洗乜驚

問題係你去都做唔到嘢 加上太多手足被截查

冷氣軍師唔好再要人，出面情況好混亂，盡快撤離至安全地方

唔敢去呢d高級地方

你點都要媾到條女先可以安全走到
唔係單拖走一定比人拉

Lkf一帶目測>60防暴通常10隻一堆企係度
利申：係荷里活一帶

仲多唔多港女去lkf

應該唔止60 去到差唔多soho 每個街口都十隻

如果搵唔到女
搵另一個單丁的仔一齊走扮住情侶先

仆街....出撚到去個個都係飲酒個啲....又多黑警

12點係老蘭有50-60人叫口號 叫左幾分鐘就大家散水

去mk 幫手好過啦

唔好阻鬼佬屌西

mk啲鋪頭已經收哂皮

絕對大於60，好重防，每個位都有一堆狗